普通襲擊罪 最新判刑指引？

爆樽都係社會服務令

連水官都要咁判，睇嚟真係有指引，係警察/藍絲就老閪都唔使全

*唔使坐

有名你叫 法治社會

指引
藍襲擊黃: 情操高尚 (就算捅死最多坐4年)
藍襲擊藍: 情有可原 (無乜事最好庭外和解算啦)
黃襲擊藍: 無法無天 (帶個火機出街最少判3年)

法治食得㗎

藍絲專用判刑指引

人人平等？

等你老母呀等